M男聽名已經聞到陣酸縮味

好想掩住個鼻囉，驚佢唔開心先忍住咋

好毒呀